截至9:30 已有69%投票率

踢撚走班保皇黨

咁7成一定過

70-71

70%必有，可能更多，因為夠鐘，但尾龍未完，泛民有機會羸。